收到風11號夜晚中聯辦荃灣皇府請人食飯

去唔去好？

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

包場？係咪南豐個間
間野好揀難食

荃灣南豐煌府?

屌, 支聯辦咁CHEAP? 請煌府?

支聯辦好撚CHEAP

唔通真係支爆？ 無錢？